「香港未忘錄：反送中條例大小事」

呢個post嘅內容可能會比較散 亦比較負面
想略略記低2019年6月運動開始到而家嘅大小事
希望大家會睇晒 唔好忘記極權嘅打壓同義士嘅犧牲
同時請各位兄弟對內容作補充同指點

2019年5月
反送中條例一讀通過

6月9日
民陣發起「守護香港反送中」大遊行
參加人數約103萬人

政府繼續漠視民意 堅持6月12日修例二讀
6月11日 煲底野餐
6月12日 手足佔領夏慤道

警甴惡行開始浮面
當日 TG放題
高處向地面射TG
海綿彈直射頭部 更令男教師爆眼
以上都係不正確使用過份武力

政府同警甴屠殺香港人同打壓他人聲音嘅黑暗面始出現

6月15日
梁凌杰義士以死明志
有女黑警表示好開心有義士死

自此有好多義士被自殺

葉虎

人物篇

葉虎
中聯辦官員之一
7月28日元朗遊行時被揭發車上木棍、藤條等武器
懷疑與721元朗恐襲有關
車上更發現武士刀 懷疑被用於四點鐘警謊記者會中老屈示威者用
當事人聲稱車上帳單英文名與其不符

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

警曱聲稱全部自殺冇可疑 但真係冇可疑咩？

男浮屍喺北角碼頭被發現 手腳被綁連磚頭放入膠袋 - 冇可疑
全裸自殺 - 冇可疑
上身半裸自殺 - 冇可疑
喺路邊 膠袋套頭吸氮氣自殺 - 冇可疑
墮樓屍體附近冇血跡 - 冇可疑

死黑警 殺人要填命咖！

陳小春
惠州市政協委員
2019年11月24日區議會選舉當日於微博上傳選票 觸犯《選舉管理委員會（選舉程序）（區議會）規例》
相片於半小時內被刪除
曾經指「犯咗法就要伏法」嘅佢 相信已舉家潛逃台灣 成為逃犯

616 民陣再次發起「譴責鎮壓，撤回惡法」大遊行
亦稱為「200萬+1人大遊行」
該1人為殉國嘅梁凌杰先生

亦喺同一日 喺遊行隊伍當中 出現「分紅海」 喺好長嘅隊伍當中 出現讓救護車過嘅情況

而家睇返 都仲係好感動

香港人真係好靚